有冇人覺得燒味飯個價好似係平衡時空咁

依家事但出去食d野都40 50蚊打上
唯獨燒味飯好似咁多年都係十幾廿幾蚊

好食嘅燒味飯都貴咗好多

樓下街市三十幾 算係漲得合理

中學個時去街市買十蚊燒味飯送唔知邊度黎既雪碧，係公園食

燒味師

十幾廿蚊? ssp都難揾

你食開狗屎垃圾未十幾廿蚊囉

雙拼都要45

$10叉油雞加咸蛋 可樂

我讀書哥陣都係十蚊盒+野飲/水
有一次我同學食到有隻甲由仔係飯底
但我地都無怕，繼續買

平行

鵝頸橋有間$16 唔知依家仲係唔係

呢個真。。。
23$ 叉雞 +2$ 有可樂
仲要係好食個隻

我記得係雜牌既檸檬茶，好淡味

樓下街市由幾年前22蚊雙拼變到宜加35
份量仲要少左

邊鳩度咁正仲有十幾廿蚊，
係咪街市雞頭飯